依位警察居然出示委任證

加入警隊廿七年的男警長，於前年休班時，為省回二百元肉金，遂在廟街嫖「霸王妓」，他先向內地人妻鳳姐「撻朵」表露警員身份，性交後更迫令她在三小時內離港。鳳姐漏夜乘中港巴士到深圳，幸得豪氣干雲的鳳樓女房東拔刀相助，着她返港報警。被捕警長早前受審後，被裁定一項公職人員行為失當罪成立。法官昨於區院判刑時，嚴斥警長不但對鳳姐賣淫的罪行視若無睹，甚至威嚇鳳姐索取免費性服務，破壞警隊職能，遂判他入獄廿個月。
四十四歲被告朱志豪，已婚育有兩名兒子，他於八九年加入警隊，一二年晉升警長，案發時駐守油尖區特別職務隊，工作包括反色情罪行。辯方律師早前求情時亦直言，難以解釋為何被告為僅僅二百元而犯案。

明知違例留港卻不執法

法官判刑時強調，香港社會有合理期望公職人員會盡忠職守，履行職責，而非濫用其身份和權力。而警隊責任是執法，若有警員為個人利益而對罪行視若無睹，甚至索取利益，會破壞警隊的職能和違反其責任。被告明知廿五歲女事主來港賣淫，是違反逗留條件。然而，被告不但未有執法，更威嚇對方免費提供性服務，事後並驅趕對方離港，妨礙其他警員對事主賣淫作出調查，案情極其嚴重。辯方指被告將因案底而失去工作和退休金，法官指被告在犯案前，應已預料有此後果，但判刑時亦會考慮案件對他的影響而酌量減刑，最終判以上述刑期。

鳳樓女東叫事主返港報警

案發於前年五月廿七日，又名「大眼妹」的事主X持雙程證來港，租住廟街的劏房賣淫。她於翌日凌晨在街上拉客時與被告達成性交易協議價，惟入房後，被告向X展示其警察委任證，並關掉X的手機和取去其證件。
二人性交後，被告更恐嚇要X「立刻回去，否則被關七天」。她未獲二百元肉金，且因害怕遂與另一名鳳姐匆匆離港。X之後致電告知房東「蘭姐」，對方叫X返港報警並安排住宿。

案件編號：DCCC 331/2015

屌你老味

原來張委任證咁用

差佬張委任證可以當信用卡定提款卡

二百蚊肉金都搶

委委任證背面：
限召妓時用（勿隨意展示此證）

依位警員唔駛要求就主動出示委任證

真係痴撚線

蘭姐

甴種狗食霸王雞

屌兩舊水都要呃有冇咁撚窮

辯方律師早前求情時亦直言，難以解釋為何被告為僅僅二百元而犯案。

想保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

加個輪更 日日炒經濟
重點係百搭

陪人返工，接人收工
人一多就會塞車
香港物流咁重要，一早就塞車點算好
黨鐵又怕死，見人多就唔開工

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

一日一次
一個月都慳返6000蚊架

食屎狗

屌啦聲 兩舊都唔撚比
冇野衰撚過黑警

11.10 今個星期日活動出爐啦！請廣傳！

一年慳七皮幾野

豪氣干雲的鳳樓女房東拔刀相助

$200 大約姐係等於咩質素

當時未開始 OT

依單野依家發生
直情同光頭劉一樣待遇
成為國家英雄1/10上北京閱兵啦

宇宙通行證

呀伯又中，
真係個個唔戴

平時張委任證唔會show出嚟

原來係歡樂卡

狗公

當八達通用

單野2016年1月

點解成日都要酌量減刑知法犯法唔係應該罰重啲架咩
btw 原來張卡係咁用

啲垃圾淨喺識呢啲
遲下用嚟比錢架啦
警權無限大

年中大撚把狗上支那叫雞被公安斷正啦，公安查完証之後發現係腥港黑狗至唔敢搞大咋嘛

唔係啊

之前有單一拉拉十幾個

淨係坐廿個月咁少

推

推。

叫雞證

展示委任證 支国東莞任你玩

推 唔好忘記

D

肉金都走數 正仆街黎

叫雞通行證

快撚啲 返入老母個閪

經過播TVB餐廳，可以入去扮想食，抬頭一見到部電視：

" 仆你個街，TVB來嘅喂！"然後轉身走

其實同錢無關 係佢地覺得免費屌完好爽
心諗律師都唔撚想幫你

咩情況黑警會出示委任證？
1.叫雞
2.便衣狗唔夠街坊揪

又桃色新聞
密撚到

屌 分分鐘唔撚係第一次
笑狗不笑娼

死黑警 食屎啦 係啊mon po狗 咪兩頭望 係話緊你 係叫你死黑警啊 公職人員行為不當都唔比叫死黑警啊

原來係歡樂咭

速龍要OT
老婆玩4P

證明左d 警察不嬲都咁仆街
莫講話兩百。我諗一百幾十佢都要用呢招恰尻d 雞

你信唔信第一次就出事？

連龜婆都正直過班狗

速龍要OT
老婆玩4P速龍要OT
老婆玩4P

出返黎仲可以做狗？

大佬攞下張證就免費
邊個想俾錢

依家話請班退休警

依啲人才fit晒啦

原來委任證叫雞先拎出黎
唔怪得正式做野唔拎出黎

叫雞先蘇趴屎

尼單野好似冇人跟進過，事主有冇浦過頭？爭少少個頭就撞落條燈柱，其實係好嚴重嘅事。

熟手

Btw女房東好撚型

依位警員話執行職務唔需要出示委任證

原來委任證係依種場合先要show出嚟

之前d警察都咁衰
我唔信衣家會無非禮強女女女囉
唉。。。香港人好可憐

仆佢個街！快啲去死！

藍絲扮中立宣傳片，入去負評爆佢

朱志豪 邱樹明
以後講起叫雞唔俾錢我一定提一提你地兩個個名

推畀mon po狗睇

為所欲為卡

點解黑警唔用警棍仆鳩隻雞要佢收少200？唔明

兩舊都唔比
抵你老婆而家比人屌呀

屌你笑左出聲

🤷🏻‍♂️

貪污

Bob叔live都講過
「知唔知D狗咩時候會出委任證？」
「係叫雞個陣呀hahaaaaa」

舊聞，拉

叫雞用

全港最大犯罪集團

習曱甴

全警隊 必須 解剖 。
(我冇補充......)

叫雞委任證

我地要搞返個集會
幫D受害者聲討

仲有借大耳窿個陣都會出示…仲可以任人影印甚至用嚟抵押

仲有借大耳窿

就快可以當護照, 返歸大灣區

有老婆都出去搞搞陣 叫雞仲要唔俾錢 正禽獸

push。

中國國家主席甴近平

25歲先200蚊肉金咁平?

以為自己有無上權力好有型，行為無異著住制服既黑幫，mon popo睇清楚冇監管冇後果，人只會越黎越墮落

委任證正確使用方法

3年前嘅新聞

點解又係「位」「警察」呢？
狗係一隻隻

做雞都有職業道德過班冚家剷

阿蛇留翻黎買盤

仗義每多屠狗輩，歡場盡是義氣雞

張證免費叫雞

不嬲委任証都係搭巴士同叫雞用

咁都有得減刑

佢好高尚架。 佢叫雞碌卡架～

我都睇唔明，又25又44

呢位驚長走得太前
依家發生一定乜事都無啫

件衫One Punch Man
幻想有琦玉打柒晒啲狗

我都想知 仲要廿五歲

難以解釋？
律師你個腦都難以解釋
咪濫權囉dllm

//辯方律師早前求情時亦直言，難以解釋為何被告為僅僅二百元而犯案。//

你諗錢咪錯哂方向
佢哋係為權力同快感
Show一show委任證就可以為所欲為嘅快感

叫雞卡嚟

行得太前

叫g

冚家產

警察淨係識扑嘢

警察無恥到呃妓女身體金錢

厲害了警甴

呢個標題正

呢個好笑

呢個可以係現場串爆警狗

唔怪之得收起哂

退休狗

甴近平

交通警得唔得

黑警

適當時候先會Show俾你睇

2016年舊新聞

2百蚊叫雞錢都唔俾 真係賤

委任證背面：
限召妓不想付錢時用（勿隨意展示此證）

廟街二百蚊貨色都屌得落

應該係位性工作者見個差佬show委任證
迫住畀電視框佢
點知個差佬去到咁盡叫完霸王雞仲趕絕人地生意都無得做

Push

紫藤收到警員放蛇享受過十次性服務先拉人

點解反對獨立調查

因為一直犯緊法囉

以前濫暴針對古惑仔同性工作者依啲弱勢

依家攞正牌凌虐市民

希望今次之後香港人唔好再對無直接影響自己嘅事冷漠

習曱甴 曱近平

你點知的

無一隻狗係無辜的

四十四歲被告朱志豪，已婚育有兩名兒子
老婆點睇?
兩個仔係咪又係毅進人才

女房東

窮就唔撚窮架啦

果然係人民英雄

肉金都呃, 有乜野職業係賤撚過警犬?

張卡鑲金

特別職務隊原來專用嚟叫霸王雞
叫召妓隊好過啦

咁樣撞落柱會搞出人命

香港最大犯罪集團，連妓女血汗錢也壓榨！簡直是垃圾！

push

⼀⼁⼀

唔好忘記 唔好慣

真係衰過日本皇軍

天下太平個陣用～
原來係叫雞唔比錢個陣叫天下太平

200蚊都慳

荷蘭叻啲道理

LOL

出示委任證唔駛俾錢？